香港人遊行心態

香港人遊行 從來唔係諗住抗爭
或者爭取啲咩
而係我參與咗個遊行
行完就算
無去既人話：200萬人壯舉嚟 史無前例
重點放晒去人多到

呢個真係一個關口嚟
究竟以後抗爭 仲可以點做⋯